{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 K호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては全客室でネットフリックスのご利用が可能で、PCをご利用いただけます。 高仕様PCが1GB利用可能な客室も保有しており、フルタイプの充電器やヘアアイロンも全ての客室に備えられています。 無料Wi-Fiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる予約特典は何ですか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスのご利用が可能で、PCをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室には高仕様PCが利用できるのですか？",
            "answer": "高仕様PCが1GB利用可能な客室も保有しており、フルタイプの充電器やヘアアイロンも全ての客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 386
    }
}